想問下而家買二手車程序

因為而家運輸署要排 賣家話搵車行代搞轉名快d

咁想問下 驗完車之後既程序上係點？ 拎完佢牌簿影印就完cover note 就同佢一齊拎哂所有文件俾車行？

平時正常情況先俾訂 大家去完運輸署搞店就一手交錢一手交匙

咁如果搵車行代搞 我係應該幾時俾錢買家同幾時收到車？

而家車行代辦咪又係入箱叫佢咪on9

上兩個星期搞完
驗完車, 簽返份買賣合約, 俾訂 (我個CASE係全俾錢拎埋匙), 填好FORM, 連同舊車主身份證COPY/新車主身份證COPY/牌薄/新車主住址證明/保險COVER NOTE/支票, 入公文袋一齊去入箱, 我個CASE等左岩岩2個星期收電話, 第二日上運輸署CHECK身份證正本, 再排隊俾錢 (張CHEQUE入箱時無收到睇身份證時俾返我), 牌薄就到手
因為我個CASE我係新車主, 而錢一早俾哂蕭舊車主又拎埋匙, 所以只有我自己上運輸署, 正常你要約埋舊車主一齊上去順便俾埋尾數拎埋匙

唔知其他人有冇唔同, 而我就係咁

想請教保險cover note係點先有？

保險cover note,你正常報左價無問題,過埋數,一般就1~2 個鐘比左pdf 你先,方便你過戶

車主約運輸處時間,比錢代辦幫你上去交文件, 一星期搞掂

而家去入箱過戶要等幾耐先搞得掂

同問

23號入
前日拎到